願天下有情人全部分手

情人節無得見又無去玩

嗌交啦分手啦

來吧 分手吧

齊做仆街仔

來個視頻遠距離性愛吧

關於派口罩，我支持剩係派畀手足，歡迎入嚟屌柒我

推

合久必分

今天是嗌交的好日子

天下有情人終惹肺炎

不會呢